有無人有一個好似洪永城黃翠如咁嘅朋友

如題

有時真係好矛盾
覺得大家好夾
有時覺得將來有可能一齊
但又完全唔會掛住佢
覺得而家無一齊嘅可能性

但聽倒佢拍拖嘅時候又覺得有種唔知點嘅感覺

咁肯定係樣既問題所以同自己講唔鐘意佢，但係心入面係鐘意你

有，一方面見佢拍拖又有啲不是味兒，另一方面都慶幸呢種關係先可以last一世

有

有，識左十幾年，中學同學到而家，表過幾次白都係白果，但大家有時都會曖昧下

樣嘅問題係指我定佢

但覺得不是味兒嘅時候又覺得自己好仆街

而家大家都拍咗拖？

你表過幾次白？佢咩反應

點解覆post嘅全部都係巴

波友？

有無可能一齊倒

你指我波台友？

都單身

有無試過望住佢拍拖

無 人地有男朋友

知道嗰刻咩感受

有 由識到依家大家都有男女朋友 到依家都係
個感覺係好奇怪 行街睇戲食飯去山頂咩都做齊

默默祝福 起初會喊 過咗排就冇事

但嗰種感覺真係好矛盾
好驚自己踩咗界

巴打
難過到會喊，其實心入面佢真係存在住一個位置

大家都知道有個特別嘅位置 鍾意又如何

成日諗 係咪就係因為大家都覺得鍾意又如何
錯失咗好多嘢

曾經有 絕左交lu

下點解啊

後來終於在眼淚中明白

自問好努力去追吖 點解要一再傷害我 會攰㗎大佬

互相鍾意大家都一齊唔到.....

洪永城黃翠如唔係叫朋友，叫炮友
手足你係咪有咩誤會

但因為時機問題就無咗嗰個感覺？

如果有一方明顯努力追過的話 又唔同講法
佢一直扮唔知你心意？

點解？性格原因？

有，有咩想問

但佢哋相處嗰種自然又唔似有

係 而且覺得佢變咗 價值觀等
所以做咗最好既朋友

會唔會諗有一日大家會一齊
定其實唔應該咁樣諗

望住曾經鍾意嘅一個人變咗 真係唔係一般嘅心痛

個關係係 最佳搭檔，可以傾好耐都好夾，對望就知大家諗咩。
而大家都知唔會一齊到，亦唔覺得可惜

會成日都諗 如果當時一齊 佢未變會變
依家單身好痛苦

如果你話唔會掛住佢 其實會唔會代表你未夠鐘意佢 純粹當係好朋友

咁多年扑左咁多鑊緊係自然啦
你睇翠如同永城相處仲自然過同蕭生，就知佢地做愛次數係幾咁多

係咪應驗咗嗰句 一生最愛嘅人反而唔會係同你結婚嗰個

有,波仔同波姐
波仔中意波姐廿九幾年
連波姐結婚生埋兩年都仲係做緊兵
好撚痴線

有 識左十年
第一年佢表過白、有一年冷戰過
成日獨處一室 唔開心會攬住對方喪喊
但咩都冇發生過
以家佢有女朋友 好替佢開心

有無睇過電影<比悲傷更悲傷的故事>?
或者係幾年前台灣麥當勞戀愛故事?

Well⋯⋯佢地唔係朋友，而係SP關係

字裏行間都feel倒巴打你嘅痛苦
不過我覺得一個人要變有好多因素影響嘅 老土啲講 都係命
姐係一路都無再遇倒適合嘅人？

都有呢個可能但見倒佢嘅時候又會從個心甜笑出嚟 自己都嚇親

YouTuber波仔？

哇 我覺得好健康
但有無後悔過無接受佢嘅表白？

兩個都無可能遲啲會睇悲傷
睇過台劇《我可能不會愛你》幾次
呢套又係神劇 講咗洪黃嘅另一個結局出嚟

個個都咁講

但佢哋嗰種性格上嘅match都係好自然而然嘅

冇諗過呢個問題同埋個時好年輕
我諗如果個時一齊左唔會有今日

如果你一路都當佢係朋友其實就無事

有無睇過愛情進化論

有 我分手 佢第一時間衝左岀黎陪我 佢都有男朋友

我識佢嘅時候兩個都係單身
所以唔係太分得清自己想點

無𡃓google下先

佢男朋友個心會唔會un住

會呷醋不過我同個女仔識左十年
男朋友呷醋都好 我唔開心佢都會陪我通宵
相反 我有女朋友個陣 呢個人都係會有特權

有 不過對佢真係無feel

有 有一個男仔朋友都識左十幾年
中學個陣 我地幾乎晚晚講通宵電話

佢陪我好多野
例如 放榜 懷疑生癌 失戀 失業

我都陪佢好多野
例如 佢同屋企人嗌交 失戀 失業 我借過錢俾佢解困
幫佢媾過女

我地當然有嗌過交
但係是但一個會踏出第一步同對方講番野
我地講過 我有一日結婚 佢要做”姊妹”兼坐主家席
佢結婚 我會做佢”兄弟”兼坐主家席

其實而家都唔係成日會搵住大家
但係一見到面 係一d陌生人感覺都冇!!
我地從冇曖昧過 但係會食晚餐慶祝相識週年

雖然佢靚女 但我真係同佢去旅行都唔會扑
有d古巨基戀無可戀個首歌既感覺
大家對對方都有好感以上既感覺 但唔會一齊

最後有情人終成眷屬

但係雙方男女朋友點頂
明知喺你地心目中有呢個位置留咗俾佢
同埋你哋係咪會單獨兩個去旅行？

但同時又覺得呢種關係好sweet

都好
少好多煩惱

睇倒都覺得sweet
就算呢世結唔倒婚 有個咁嘅人陪住都無憾了

其實冇得話點頂 始終我識佢先過識另一半
唔中意我呢個朋友 我會唔一齊
因為一早講左係好好朋友 所以都冇得話點
會單獨去旅行 不過唔會做過界嘢 另一半信唔信就另一回事

感覺你哋已經係家人嘅level
真係好好 前世修來嘅緣份

最sweet真係我散個日 毫無條件毫無怨言陪我飲嘢傾天光
我覺得啲兄弟都未必做到

有 錯的時機
依啲就係命 苦

有，不過對佢咁多年都無感覺。佢表過白，我拒絕左，宜家各自有男女朋友。

有無睇過《我可能不會愛你》？
同你講嘅內容一模一樣
但有無試過雙方伴侶真係因為呢個朋友而分手？

女仔試過因為我同男朋友嘈 但冇分手
因為岀街個陣我地攬頭攬頸都唔會覺有咩問題
個女仔我中一識佢 依加大學畢業 我地兩個都唔會放棄呢段友誼 至小我係咁諗
我可能不會愛你係書定戲？可以睇下

有 ，一個gay 一個直
但真係無你地講到有咁多曖昧

Sweet?! 如果佢見到你咁講 佢一定會反白眼
其實有人咁形容過我地
但我地都勁大反應 又話好嘔心又話好想死之類

好tvb啲冤家feel

其實都係有少少當左佢係家人
每年新年都會上對方屋企拜年
佢屋企有白事 我都會陪佢搞手續
佢屋企有紅事 有人結婚 大壽 我係坐主家席
個個親戚都問我係咪女朋友
我地都答下世都唔會係

彩!!真實畫面唔似嘅

有冇一刻鐘意過佢

好似我男朋友
作為另一半 個心真係會un住

我就真係冇 我問過佢 佢都話冇
但我諗我大約19歲個陣有諗過
如果我地繼續咁落去 佢會唔會同我示愛
如果會咁點 但我知自己唔係鐘意佢
所以有一排有避忌下 冇同佢講通宵電話 搭膊頭行街之類

佢有問我呢排做咩唔同左
我直接同佢講 我驚佢鐘意我
佢話我 痴撚線!!話自己真係唔會鐘意我之類

我覺得我ex都有 不過真係講個信字
唔俾我地見面 可能唔只un住咁簡單

有.
我既情況
係佢有男朋友 我單身
佢同佢男朋友long d 一年都冇1個月係香港
佢有事都係我照顧佢 又晚晚接佢放工都一齊食飯
身邊所有common friend 都話我地好夾
成日話我地兩個係一對咁.
就算有d唔熟既朋友都問我 佢係咪我女朋友。
我認我係有鍾意佢，只係礙於佢有男朋友而冇太暖味，都係擦住條邊黎玩。

咁攬頭攬頸又真係唔係個個接受倒
識咗成十年 無論咩原因都應該要好好珍惜嘅
係台劇 林依晨做 劇本演技都一流
當年橫掃台灣電視劇咁多個獎 台劇巔峰之作
不過最後男女主角係一齊的

大佬你講明性向唔同都曖昧倒

唔攬頭攬頸仲奇怪啦 唔熟既點解要keep聯絡
得閒搵埋佢一齊睇先
Btw你有啲咩問題都可以問下我

巴打你個名
呢個case好考驗道德底線
但個女仔其實同你close到咁都心裏有數啦
但你接唔接受倒佢未同男友分手前同你一齊？

手足係真巴定絲？

其實唔洗太擔心 因為如果係有嘢 佢一定唔會同你講
利申一個月前帶左帽
就係因為我太信佢佢返新工識左個男仔 我完全唔知發生咩事

睇返你哋段關係好似屋企人
真心好朋友難求 好羨慕

會唔會係你女友本身就唔中意你同個朋友關係
所以先帽你

我覺得咩原因都唔會係派帽既原因 一齊左三年半
如果因為佢既就一早完左
純粹係我冇管過佢識咩人做啲咩
同埋佢覺得拍得拖淡左

其實我覺得你第一句啱
但係我覺得有好似黃翠如咁嘅朋友可以係導火線引致分手

冇咩傷心 其實我都一排覺得淡左 只係覺得可以一齊捱落去 到我覺得呢個人可以一生一世 就綠左岀黎做嘢價值觀變太快 騎劫左樓主個po 唔好意思

我個朋友仲正過黃翠如
不過我從來都冇諗過派帽
可能我唔適合係速食時代拍拖
如果呢個係導火線 就係唔夠信任啦
我連我個fd打俾我話見到我ex同人岀街
我都係屌個fd睇錯點知屌錯左個fd
俾佢濫用左個信任
我連打去問佢係邊都諗左15分鐘
因為我一打過去 就係我唔信佢 佢有冇岀去都係我唔信任佢

唔好咁講大家都係圍下爐姐
夜喇我瞓先
好多嘢想同大家繼續傾聽日連登見

賤人淡咗就直接講分手啦，點解要咁賤派帽
Btw既然你個朋友係靚女，咁你以前有冇中意過佢

好耐之前既事 曖昧過一排 不過如果一齊左 就唔會有今日呢段關係 雖然係一男一女 但佢成日話我係佢歸蜜

既然有過愛意，話唔定有一日你哋兩個會一齊

唔會咁諗 都唔敢諗
佢又有男朋友 我都唔想做拆散人個個
一世最好朋友咪幾好

以為自己開post

你哋有過愛意有好感，呢種關係同午餐肉絲個種真係好朋友關係好唔同，你心入面好清楚係咪真係想一世好朋友呢… 不過好欣賞你唔會拆散人關係既心態

好朋友相處同男女朋友相處唔同 我好享受依加呢種關係 想像唔到一齊左之後會點 散左會點 可能我係度逃避 以前有人話過我唔同佢一齊會係個遺憾 我反而覺得 一齊左先會係遺憾 依加係最理想既關係

連愛都做埋 咩招式都開發晒
但仲係朋友關係

我意思係我有兩個好熟既男仔frd
sorry for 1999

咁呢個叫sp

係外國好common，亞洲地方難啲

唔會理人點諗 不過我都明點解會呷醋

大家好好朋友 會講心事曖昧
但就係行唔到再前一步

有冇試過主動進一步

好難

有 大學同個女同學好夾 好好朋友
佢2幾歲拍左幾次拖拍到28歲散左
之後搵我一齊
最後拒絕左 冇聯絡

識咗咁耐 突然間有好感

唔好on9 la
你又知我地真實背後係點？
你唔係信cctvb拍嘅野ar

要有異性好朋友無問題
要睇自己點樣同另一半分享
令大家都安心

照你post睇應該係佢？你其實鐘意佢，不過自己呃自己。

我都唔知, 其實好辛苦.
邁唔到條道德底線先係最大主因

咪又係話唔好住啦，唔想吖，咁囉
大家各自都拍過幾次拖

同你好似！我嗰個都係咁
以前日日傾電話 陪過對方好多事
而家我地唔係成日見但會wts長傾
但一見面或者一打比佢都可以傾兩個鐘以上

不過我知道自己對佢係有feel嘅
以前甚至冇左佢唔得 成日因為佢喊
聽到佢有鐘意嘅人嗰陣個心會un住un住

曾經有

其實佢兩個有冇一齊過

我諗我地都冇feel
無論我拍拖 佢拍拖 都會介紹自己男女朋友識同食飯
每次聽到對方又有拖拍 都會講一句
“希望你今次出到貨 唔好再痴住我”

但我會覺得咁樣對現任好唔公平係其他人眼中佢地先係一對，咁現任算係咩？水泡？係中意咪一齊囉

你既情況好尷尬 因為你如果開左口 就可能連呢個朋友都冇左

其實老老實實我哋兩個樣都唔差中等偏上啦
不過後者我認同

所以唔會開口
不過其實都唔太想同佢真係一齊 始終友情可以一世
愛情好容易分手 之後就咩都冇曬

會唔會係同一個男仔嚟
同是天涯淪落人

有時真係好想一了百了
慢慢疏遠就算9數
起碼煩少好多嘢

後來疏遠咗？

有啲複雜
又唔可以咁講，未去到鍾意，同埋又知道大家真係去到拍拖嘅時候可能又唔適合
同埋可能佢只係當我普通朋友呢，一直都只係我諗多咗

絲打你個case同我好似
萬一到佢拍拖先，個人真係會有種淡淡嘅失落
佢拍拖之後我好想避開佢

但有時又覺得對真係嘅另一半不太公平

我之前成日都同佢講 我一拍拖就唔理你㗎啦~
其實又點捨得唔理佢
不過真係好驚佢拍拖
到時我應該會疏遠佢 因為真係好辛苦

估你應意佢個人，但外表唔係你鐘意果type？

兩個都睇過
但感覺現實好難有依種關係存在

佢地都唔知扑過幾多次野啦

試過有個好夾既女性朋友，大家都大情大性，好多gap未講都估到對方想講咩，不過已經反左面，唔會再搵，留在回憶中

有，成日諗佢有女朋友我會好似無咗啲嘢咁，因為我會避嫌，無可能再玩咁埋。但又覺得呢種唔算係鍾意？同性朋友重色輕友都會唔開心

唔可以拍拖呀
佢有仔